[九月六又有得跑馬]馬季抖暑討論區LVII

仲有半個月 點捱

Lm

唔係九月五咩

日本馬女真係唔識跑用來配種好過同D馬后級配
小倉新馬1200
覓奇島個囡1檔沿途唔駛騎贏5個馬位

改左啦
白頭佬冇同你講
冇泥地
點叫你報名

燈水王點俾水，又無前鋒又無北九州

有有發覺我老死牙七唔見咗

七色SIR

奧總都唔見
2個都係元朗

想瞓陣但係發現澳職又迫近

訓一個鐘好啦
又馬拉從

七色蛇送外賣送到重傷

緊張過湊仔 薛恩新季靠佢帶來歡樂
22/8/2020

薛恩今朝為「連連歡樂」於機坪踱步。

薛恩今季空前積極，日日露面操馬之餘，連帶八號風球都一樣加操響馬場範圍跑步，正所謂業精於勤，雖然未到正式出賽，但起碼喺努力方面，已經豁出咗成功第一步，不過都仲要講吓手上籌碼有無幫佢打響牌頭。

今季開操一直黐實希斯同賀賢兩位鄉里幫手，而賀賢上季尾更加同佢加強合作，當中有唔少好牌彈畀佢，視為明日之星嘅「連連歡樂」，由佢開工至今，真係同湊仔無分別，日日摸到實。

睇番今朝就算響機坪只踱五分鐘，佢都親力親為，而副練李兆錚就全程響機坪度打點一切，薛恩落完馬，兩個都一齊睇住隻馬傾咗一輪，而呢匹馬周四開始，已經恢復響大圈開始踱步。

不過賀賢都表示過，對於「連連歡樂」操練方面，只會循序漸進，唔會咁快跳住，下星期都會喼住踱步程序為主。

賀銘年下周一率先出營
22/8/2020

賀銘年下周一檢疫期滿，將會盡快投入操練行列。

目前仲有賀銘年、巴度同郭能三位外籍騎師，因為自外地入境，需要進行兩個星期家居隔離檢疫，仲未露面晨課。

不過唔經唔覺，佢哋嘅檢疫將會響下周初到期，而賀銘年同郭能就會響星期一檢疫屆滿，睇怕星期二都會蒲頭，而巴度因為響本月9日(星期日)仲響法國作告別戰，跟住嗰日先至出發，所以要到星期二先至期滿。

睇佢哋幾位最後先至報到，都係急不及待嘅心態，尤其係兩位法國孖寶，據知有唔少本地練馬師，已經查問佢哋嘅出營日期，希望搵佢哋幫手，當中沈集成更已卜定賀銘年騎「帝豪福星」，巴度騎「最合拍」，攜手幫佢響開鑼賽嘅特首盃力爭衛冕。

我都唔賭喇 大家收手啦

賭埋歐聯決賽真係要收手

買條年真係騎後上馬

年年都係歐聯決賽

賭完歐聯決賽收手，開咧又復出，勤力過啲球員

@當
新蒲崗

3點買咩

你愛隊天狼星

To 囧
鳳凰 W 2.47
鳳凰 3.5b 3.12

澳大利亞a級聯賽

今日可以3注

我知 淨刨左澳假

人流夠多

1.岡山主其他 60倍
2.江原3:3 40倍
3.國體會主其他 100倍

係。。。屌喇媽
我就係新蒲崗偷蕃薯

我琴晚無錢買歐霸角細

再見各位手足 今次真係決心修心養性
好高興曾經同大家有過愉快既每一個賽馬日
祝各位好運連連 日日都係美麗日子
各位有緣人珍重 有緣再見

第一渣

大把球賭 唔驚

老母華大四喜

被老婆發現偷食?

札幌冇馬出佢實得
場新馬賽得6隻
叫佢去小倉同新潟撞到果2隻怪獸睇下點

今天早餐失去這個美好伴侶

福SIR 今日都冇上過來

To囧:
松鼠3.5b 4.25
佐膠半主 2.32
天狼星半主 3.15

已死 馬post

呀必上左你屋企之後失蹤

春風滿面 好難feel唔到啦

正叔咁都估得中

PG同Doncic搞咩
一個16射3中
一個14射4中加FG 10射入得4個

擺明遇過

靠可愛

冇可愛艇死撚咗啦

大雷暴ready

好多and 1

七車咁唔小心呀

熱水又三半
即係又逼我睇埋先訓

4連角

波利下午茶未

落街食早餐

澳假角球半10

11呀爆菊蘭

七人車

佢補時又刷1角

話明雲絲仙子錦標 華禮納包Q好合理
22/8/2020

華禮納(右)與麥道朗攜手贏雲絲仙子錦標，兩人係頒獎台都保持一定社交距離。(圖片：Getty Images)

今屆雲絲仙子錦標片段：

今日澳洲蘭域馬場上演當地季內首場一級賽，就係以馬后Winx命名嘅雲絲仙子錦標，呢場1400米G1共有16駒角逐，作為「雲絲仙子」嘅練馬師華禮納，當然想贏呢場一級賽啦，難怪佢馬房四路興兵，擺明志在必得，結果最終憑麥道朗胯下嘅5歲馬女「雍容爾雅」(Verry Elleegant)順利奪標，廐侶Star of the Seas則跑第二，開出一條馬房Q，認真威水。

雖然賽果對華禮納嚟講自然非常美滿，但對Star of the Seas嘅鞍上人祈普敦而言應該有啲失望，事關佢嘅坐騎直路走外疊一直壓住「雍容爾雅」，但後駒最後一步竟然憑鬥心反先對手，令祈普敦白白錯失一場G1，相當可惜。

又輸哂
Cc台見

屌咩入唔切錢買三格角大

我尋日又執過百負評

買咗咩

福SIR 去左邊
今日唔見你

乜撚14c

必SIR 下午茶未

15c

3格角小邊個會買

都未見過3格角大50分鐘已經收錢

蘭仔又燈

美職大波

訓醒

贏唔到馬會 贏呢啲都好

@囧
山口雷法1.5半大 3.12
昂熱客勝 2.42
甘岡-1主勝 2.68

正叔有冇買咩，幫你gel gel佢

買左角細啦 又仆街

點算

想問下到時馬會會開埋?

有咩點算

邊個買左俾你GEL 都係得一個下場
就係X

蘭仔好想比人X

例飛慣左

例書

半場18.5唔敢買 笑咗

18c=.=

韓假半和真係定律黎

我寶又開始gel

唔怕

又針...

型到

大衛希斯 咁快係連登開咗 a/c

當初點解會結婚

我囧

食屎心跳全家停止心跳啦

角細爆晒

誤中假球...

心跳今場俾我贏下次唔會再買

買撚咗第一球，客明明都無威脅，點知省中人死角入，轉個頭又追返

1:2

追番唔夠一分鐘又再輸

呢兩日又著晒燈

jisoo心情如何

心跳咁既盤又要輸波牙屌你老母
不如全隊拉埋盧卡古老母一齊去做雞

OK

屌你老母心跳咁撚廢個盤都仲可以企到咁硬 中伏

ok

哇松鼠10min 0:1,俾多3粒，快

唔賭喇 外仔害死人

你都未死

星期一俾人收數就死

仲有40個鐘比你追數

心跳1:3

今晚腎仔同莎拉開live

14分鐘松鼠1:1，3.5b有機會了

唔啦唉 有壓力賭好辛苦

放棄了

[業餘影相師]尋找海膽炒飯的故事

Arc 2020 odds

Love 9/4
Enable 3/1
ghaiyyath 6/1
Stardavarius, Mishriff 14/1
Japan, Serpentine, Raabihah 20/1
Magical 22/1
Port Guillaume, Sottsass, Fancy Blue 25/1
Anthony Van Dyck, Tawkeel 33/1
Logician, Santiago 40/1
Way To Paris, Deirdre, Magic Wand 50/1
Sovereign, Star Catcher, English King 66/1

戒左 人都舒服d

山口角細又仆街

你等奇蹟算數啦

Mishriff唔似會跑

馬主佢未諗好，不過話可以比錢supplement去報名

岡山入未

一輸就係咁輸

珀斯光輝都爆角 其實真係無得賭

我拿

歐聯決賽之後要戒賭直至歐聯重開

差1球

心跳又角大牙
屌你老母

麥佳亞入獄未

覓腸晚餐未

正叔j完世正未

我老死奧總失聯

卡斯洛達-1 1.98
格流半主 1.52
天狼星0/+0.5 1.94

元朗嗰幾個失哂聯。。
尋日13個月。。

咁廢都仲有兩隊喺佢之下真係痴撚線

牙囧買咩 多數情場失意賭場得意

未撚見過有球隊好似大宮松鼠咁賤格，14分鐘追到1:1之後係咁中後場互傳，1分都照收貨，屌你成隊何良嚟，不思進取

你最近點

改完名 運氣回來了

仲有人未戒賭？

元朗既應該得我冇失聯

5分鐘兩粒之後半2全2見過未

烽B做完暑期功課未

跟你 大哥

佢話好多暑期作業

戒了

黎緊升中一
好多野要準備

俄假角細又含

輸啦 町田角 岡山半大
含撚曬

臭閪蘭學人gel波

笑撚左14分鐘1:1,去到73分鐘仲係1:1

gel死自己

松鼠個後防傳乜9

你都有今日

3.5有機會了

韓假又神8...

繼甲府90min之後又反噬

唉，等天狼星俾d希望我

手足 收工未

班泡狗成日殺人

收左 落旺角搵同事+睇女

牙當 我頂唔順

抵撚死啦大宮松鼠，補時臨尾輸12m

繼續學何良呀，臨尾輸12m被絕殺

Gel到自己出事

白頭佬隻新PP好似唔錯

烏拉爾贏波都爆角

雖然輸左，見到臭西松鼠俾人絕殺條氣順返

原來今晚又有我作主

俄假又假球紅牌

波爾多，利昂，卡斯洛達，我投降喇你哋玩埋佢

見到呢句嘢以為係牙七

大注了？

佢成場求一分 出埋事啦

頭場又有寶高

阿七已死

隊臭西15分鐘追和之後，起碼係自己後場互傳20分鐘有多，對住整體實力弱過你嘅隊仲剩係想求1分，抵死啦

樓豬馬房E058

咸頓

神光勇士

無賭全日 爽

真

Pogo Ryan Moore

Tawkeel

俾老豆砌

RAP牙七

說好的唔再賭波？

二菇二菇

今日完全無意慾賭球

我由頭到尾都冇賭呀，我燈水王俾左天狼星半主呀，依家俾左水當賭左

你唔係話你自己戶口冇錢唔想c007先唔賭咩

咸蛋威到去法國

比想像中難

喺香港神蘇咁跑會唔會俾倒屎告佢拉馬

倒屎就算啦，咁垃圾

就係之前坡馬C007左600蚊入戶口針左500,結果果2日賭球針埋果100，廢事再入

即係有賭啦

等緊開季13接濟下我

要賭波就賭D大機率中既，買D冷門波或者特意打對台實屬不智

寶高渣GA

york又爆

杜苑欣勁過條菜幾廿倍

依家得閒就追返乃木坂d綜藝節目，完全唔使理賭球

貓sir 已上岸。。。。 真幸福

大家食左飯未

瞓著咗 唔記得2100

全角大啦

原來蘇假無開角

馬昆頭場隻馬啪左

咪撚開啦 冇路捉

俄假神10，韓狗神9

誠仔成個賽期先得一場

笑

笑撚左，燈水王爆晒

我作主千四竟然會輸

平安航程

色彩代言孭成141磅

我腎留鬚型撚到

正到

啊腎飲到斜斜地?

岩岩睇緊重溫..佢轉左private video.....

伊波讓賽得25萬鎊獎金

得返1/4

好勁

wa lm sin

杜苑欣撳住以為好多喺手 一鬆落去冇既

哈馬比

聯酋世子

格流球半兩球盤 又撚

傻鳩謝拉特

福逸墮樓無可疑

我都未死你死未春

你勁姐

勁條鳩毛咩...
好快到我死

謝拉特好撚煩 又撚

Gerrard is a fraud

我先啦

Kent Morelos遞紙走人啦

迪科爾踢半季做咗格流神射手

一出嚟就入

我半大
又無一條命

唔差在半0全4撚到盡啦
反正都死左

觀塘依啲狗屌地方真係好撚遠

輸到笑

法甲角細又收工

昂熱廢鳩 贏波都要狂落底 賭閪

有撚得賭咩

同咗路？

兩隊廢鳩狂落底 角細收工

又角 仆你個街

我買左zenit 半場準備雙位角

其實可以點賭
全部反邏輯反數據反往績

過cc台玩好過

天狼星夠反logic未？半主開唔到，尾果10分鐘入3球反cup哈馬比

波杜中柱撚半大

半9全10殺我 好撚老土

2-0

lm

我法甲角細好早收工

戒賭 Farmers League 未

過關頭關輸鳩咗

過乜能關 中一場都難

Zenit 主場都要撚半大先開心
dllm 牙

輸剩幾百

波杜俾多粒啦 1.5/2大呀

0100 堆波好撚鳩屎

收錢了你 拿蛇

今日全日都係得 Framer League 賭

賭神

頭關斷咗

哭了...
@拿
celtics 角係咪又想撚

Zenit啲角老土到

主近呢場主場比賽，完全唔刷
而家23分鐘 3-3角 on9

Dundee 聯幾勁

苦苦堅持，經已沒意思

唔係架
你買過關
4X1 就斷一
4X5 就斷二
買單頭就連針
個LOGIC係咁，呢D時候又冇話反LOGIC

我啱啱Zenit 2.5大同法甲角細2揀1揀錯，屌...

留意到深夜討論 多數有當福賭拿份

輸哂訓唔著咪上黎圍爐9UP下
有咩辦法

我地馬仔要早起晨操 所以福B曳曳 倉主收電話未

法乙 半細5X1
6分鐘就爆左

等緊出黎快跳先早訓= =
屌喇星日日踱步 悶到

好簡單，邊個唔想嬴錢，開開心心去訓
上黎屌，唔洗問都知咩給果啦 我拿

根本無得賭
你想熱食拎返注都好難

尋日巴西半細試左俾你睇 係唔撚信我

why not 6x7

波杜4分鐘3粒，撚鳩半大

你老母塞爾特人半場10c
又x

有乜分別?
一樣唔使十分鐘爆兩場

咁唔係點
賭D幾十倍 想說服自己都難啦
都係去CC台算88

屌佢老母臭閪公鹿肯開波未

呢場咁撚悶都睇

老實講，想驚世注買拜仁
咁都比我燈死既話
唔知有咩好講

睇字母哥柒

拜仁安聯踢都有得輸俾車
賭波冇咁撚正路

決賽
我認命囉
呢次我係呢度打埋遺書
無可疑啦掛

半場11c
塞爾特人又殺人

你唔打都係無可疑 放心

vucevic勁撚到...

同生共死啦福蛇，聽日剪個頭毛賭拜仁

去咗打2k 唔屌球了

乜撚野pfc索契作客領先爆角
我超真係狗賭 第一個blacklist

買單雙都唔撚買我超

想問下係統計學黎講
個SAMPLE要大到幾多先可以將運氣呢樣野完全抹去?

杜奧巴絕殺...

剩係失控亂賭果下命中率已經直插

曼聯補時兩個角球反cup 對家又係邊隊 大聲d

話時話屁馬有冇得出？
唔係話同人交換咗波衫要隔離12日咩

無事，放生佢

咁算數
逼死我囉88

個陣賭波未合法化唔計啦

聽日買多個1:4 2:4波蛋睇波

原本要罰都低鳩能啦 下下爭頂都冇事 換件衫就有事

佢唔係主動，冇事

買巴黎算
輸左無咁肉酸 88

刨績就一定拜 認住一個叫金巴比既中堅 廢到仆街 聽日等睇出醜

我腦海好撚多畫面
拜狗壓到好前，巴黎隻跑狗反擊輕鬆入2,3粒

拜仁打high line照計就益撚左包皮既
所以先會話有得打

條撚樣上年92分鐘手球，PSG晉級爆埋

其實條友幾時斷腳
好想佢仆街
正一狗嚟好乞人憎

a.davis似出醜

尼馬勁喎

睇幾次psg 呢條能樣好撚多膠派

格衰呢

依隊拜人腳唔係頂級不過比賽入面用鳩搓同高位壓迫轉換嚟控制節奏真係好屈

同意
復賽果幾場 未對過頂級翼/閘

但照計麥包真係會打得幾舒服
好撚多空間比佢爆

講真佢係好波，左右腳
技巧Top

但個格....

講真 拜隻lb 一定追到佢...
但如果佢爆k32 果邊...k32 一定出事

好彩佢未fit

包皮踢左邊係對甘美治啦

23-08-2020
01:22 存款 (香港賽馬會轉數快即時轉賬) - 銀行戶口一

又輸哂88

不過應該都係對迪馬 拜仁唔會打佢果面

尼馬其實勁到仆街 巴塞果陣係賣錯左

可能neymar 左呢
好想睇費力克 出P5 定K32 打RB，K32位置感西到

存幾多....

俾違約金唔輪到佢唔賣喎

球員拒絕咪得

聽講佢係psg日日有得開p,以佢性格好難唔去

咁緊係尼馬想走先會發生依件事

字母依球入樽無走步？

球王級既訓身盡力續約加release clause啦
有佢洗咁撚沉

冇質疑過佢質素
但佢踢波踢到咁撩交打
覺得佢俾人踢斷腳都唔抵可憐

應該主要都係唔想幫小花抬橋

到時到候就受傷唔踢 西人黎

創造性真係勁
但FINISHING真係唔得

唔會吹啦 字母哥今場上身

呢幾場啲射波

無
收波同第一步同時間
佢步幅太誇 係幾有錯覺似走步既
由對面場3分線偷波到入樽淨係拍左落地一次

佢真係都癲，以前係邊線踩停同人 1 on 1
而家進化到係中場中同人 1 on1

咪就係佢之後鍠疤即刻同啲球員續約加大個release clause原來真係有隊會俾兩億幾出嚟買一個人

佢基本上要過人一定過到 呢樣都值得留

麥巴比最癲
照買
又真係無買錯
巴塞就買錯哂 笑到

單對單世二啦

屌你dj augustin

無得咁講既
太多要上腳既係中前場其實現代足球唔太WORK
怪就怪隊巴塞有件小花係度 冇計

迫到佢要返中場拎波踢 事關佢根本俾人圍撚住黎打 波都唔俾佢拎
呢d咪球王

字母哥認真了 攻守兩端都有

拎住舊錢買錯哂d人先嘔血姐
唔係個個似高普利咁撚屈 買邊個邊個就果個位最勁

好心D 2打6就咪撚哂時間係度打交搶戲啦

失控

近廿年未見過nba 場上真係有人郁到手

搵次真係打俾我睇 唔好眼超超

應該兩個都eject啦

活塞對溜馬你訓撚左?

EJECT啦
ENNIS打撚埋職員球證落地

無錯 我無場場睇 吹撚漲？

試下唔好分開 你敢打咩

人地打撚埋球迷
尊重啦

簡東拿真男人 唔知點解停賽

見到依單仲打都應該特殊學校出嚟屌你罰成季

中場中1 on 1如果搶到個波就fat fat
好大誘因踢9死佢

呢單太撚誇張
亂到仆街

是撚旦啦無人想睇你兩個打波呀

最搞笑係搞事嗰個最後瞓喺張枱食花生

@波利

你話白頭佬隻新pp唔錯
原來係紅棗坑爹㗎喎

乜撚野altercation ,fight就fight

全世界都係度維穩
HARRELL 屌鳩 DONCIC做賤種白豬又無事
講真NIGGA衰撚過中共

玩緊blm 呢d政治不正確啦

熄左 睇咸片好過
平時都已經話睇第四節就得
輸廿分追碌撚

左膠: 睇唔到，總之blm

magic攻得好急下 bucks d防守又返晒黎

BLO又做乜鳩
係後面掉野
個撚個做D濕鳩野搶FOCUS
腰斬場波啦都無人想打無人想睇

學下你地睇乜撚野戒牙人十倍奉還算撚柒數

要睇啦
其實tvb要翻生 買劇本搵自己人照抄拍一套都大把人睇

無乜可能啦
香港根本娛樂事業就黎式微同收皮
唔好講電視水準啦
新媒體連澳門都屌打，講經咩

屌你老母俄假場場爆角 賭閪

仲有錢賭 誇撚張呀

CELTICS on99

tvb未必執
但堆藝人就收皮

真，仲有人作戰緊

字母未炒過

魔術都唔撚係想打波
連防守都放棄左
岩岩鹿條友產BASELINE，成隊魔術3個人一步都冇郁過

而家咪個鳩個趕住玩抖音/用自己名經營IG/YOUTUBE
屌你收得皮啦
仲邊有人想睇，做返人地幾年前做既野

想班老餅 摺撚埋啦屌

係，仲以為會block鳩佢，點知由佢上籃

屌你老味PLAYOFF比呢D波出黎虐待觀眾
不如咪鬼復賽啦

老實講，睇下果D乜柒視帝視后去支那玩抖音果D柒相都知咩事啦
做下杷位咪有人恥笑下囉
放得下身段即管去乞下食

點都乞到既講真
成個廣州咁大
但唔sustainable

其實我一直都唔明點解香港咁柒多有錢佬竟然無人掉D錢搞下新媒體發展
唔合邏輯

hktv

痴撚線條女點解食極都咁瘦
一大兜咖喱飯加大pat芝士再加20隻蛋

分十日食

使鬼咩
D大胃王係咁癲
台灣果個水水都係咁，仲一鏡到底食哂比你睇

同一件衫一個景姐

我發覺賭波馬個人好負面

12c 戒俄超角

咩直守撚到bucks咩講真
等我熱黎啦

又boom一場，係咪on9

有d人體質係唔吸收 咁就冇咁易肥
係食咁多都唔飽個下難

質咁多嘢落肚唔會滯嘅咩

呢個我唔知啦
不過大陸大撚把都係剪片 轉個頭lur左
大陸玩惜食要打擊食播 踢爆哂

喂 陸軍是咪on9
比人nba完，絕殺人又炸????

我都肥仔底架啦，但自問佢呢個量，我一半都食唔到

係估唔到偷到一場

食到一半都好架勢啦
大佬嗰度20隻蛋喎
飯又滯蛋又滯芝士又漏

吓？陸軍主場輸俾魯賓卡山？

好野，輸撚埋
讓半一都算啦，你老母輸埋
ON99
上半場比人NBA
89分鐘炸完比人入埋

jump 88

players
1.囧 FCLA 半2.5B 3.3 提格雷斯-1 2.5 阿美利加半1.5B 2.5
2.蘭仔 松鼠3.5b 4.25 x 左膠半主2.32 x 天狼半主3.15 x
3.阿錯
4.單挑
5.人一世 鳳凰w 2.47 x 3.5b 3.12 x
6.被層殺
7.寶高 岡山主其他 60 x 江原3:3 40 x 國體主其他 100
8.なつめみお 卡斯洛達-1 1.98 x 格流半主 1.52x 天狼星0/+0.5 1.94 v
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

輸撚死
準備同大家說再見

有得系統性咁訓練

牙囧我唔係鳳凰。。。

@囧 麻煩你了

碌柒啦 我晏晝好似mark 小 and mark 錯

改左...
咁果隻火雞係咪阿屠既

其實佢po片都好密吓
一個禮拜6條

@憲叔
啱你呀！Carbonara加辣椒油

玫瑰馬又搞到滿城風雨

佢個妝濃咗好多

魔術追到15分

12分

魔術係咁quick3追分公鹿又陪佢射先on9

又拉返開17分

佢以前靚啲
成日食咁辣咁重口味嘅嘢
皮膚自然都差啲
妝重咗都好正常

人質事件又一年

我以前有睇佢

CLS 法甲
雷恩條友打功夫，一腳踢去人頭度，踢到兩米高，直接戰神卡
然後踢完人，成個暈左冇知覺

你木下fans

都冇睇一排
碌緊YouTube見到咪開返嚟睇吓

嬲嬲地唔撚訓算

依家先黎起Q有撚用咩

一齊睇我熱

起番身，然後隊友同佢講: 你RC啊ON9
佢暈左

發覺youtube冇咩野好睇
港台日西我都唔好
好撚罐頭

場波癲撚左
主個28號比人踢完人地RC
到佢踢人RC 出場...
紅牌都開半大一人一張...
但呢球明明中撚哂波 假球牙?

我開YouTube通常睇兩樣嘢
足波highlight同狼人殺

我多你一樣，煮食片

你個描述好搞笑

呢個我都會睇
Gordon Ramsay

即係美職有以牙還牙心水

本身有 而家無撚左

y

真係CLS
戰神卡就1-1
半大就開唔到
仆街

斷柒左一關玩完
臨天光賴尿

咁唔通咩都唔做等死？

嘩正
Camavinga 入場
法國新希望

上季睇雷恩，兩三個圍佢都俾佢用身體質素帶返個波出嚟

屌你2碼 飛機
on9牙

白頭佬嗰隻五戰三勝既PP係紅棗坑爹既

韓國呢D齋食既youtuber，已經有人踢爆左有假食

做乜唔擺六狗到

Maximum Security

兩隻角 五個入波

必早餐未

美職場場角細

未 想同我寶一齊食早餐

寶高起身未

今晚 2035 Darley Prix Morny - Finale Des Darley Series

2150 就有Darley Prix Jean Romanet

兩隻拉走哂 似以後冇交收

俾佢個仔水左有冇4千個

樸素無華跑2000?

好似差唔多

D 未勝利賽擺李慕華上去完全係擔飛

係
上場後勁咁勁
呢場同旺紫丁擔起成個彩池

超強引力都第3熱門可想而知呢場水準

宮SIR 點睇我愛將坂井溜星騎師傅隻東瀛天照
我睇佢3甲必入

雖然上場安田慢步速啫 但係追得勁又唔代表增程一定好

真係慘
2千堅尼第3都成2千個

嗰隻橫山個仔喎

早晨

但係對手非常差
冇一隻馬係G2 有表現
2隻馬贏過G1 就擔起成個彩池
東瀛天照都係第5熱門

睇錯
SOR
佢騎無畏恐龍

睇近績又冇場好睇
除左舊年爆左場京都大賞典

旺紫丁好超

都話成場馬根本係跑G3
除左1 6 2隻G1馬所有馬上到G2 係陪跑
睇飛都知
最冷果隻9歲地方馬都夠膽死100倍都冇
藝術橋都第4熱門又係李慕華

今日無落雨
應該就贏
隻1冇跑過2000 係最大因數
橫山和生隻東瀛天照2場都跑得好
呢隻係我3甲必選

今日燈水搵大佬幫我mark 一mark
小弟X 到懷疑人生想放日假

隻火雞係我

我盡幫你

唔該阿屠 我今晚會上水
或者你tg me 都得

已經喺髮型屋準備剪個頭髮重新出發

早幾日已剪

寶利有馬跑育馬者杯

佢劈炮唔撈係啱

性交轉運

如果雄心威龍唔係佢騎會唔會已經做咗三冠王

排緊獎金榜頭20，好搵到

改完名 轉左2日運

不如話老苗貪心又要遠征又要三冠

中段變奏得手 李寶利贏埋草地G2
23/8/2020

李寶利依家喺美國炙手可熱，今朝又贏二級賽。

G2德爾馬讓賽片段：

有時唔作出改變，真係唔知未來有咩係等緊自己。意大利好手李寶利去年尾毅然離開香港，轉往地球另一邊嘅美國發展，一切重新開始。不過，事實證明今次決定無錯，皆因佢依家已經係美國德爾馬馬場嘅榜首騎師，尋日更食出大四喜兼贏咗場泥地分級賽。

到咗今朝德爾馬馬場又有賽事，李寶利又嚟料，順利起孖之餘，更於一場草地2200米二級賽德爾馬讓賽出奇招，跑到中段讓原本居尾三嘅坐騎Red King率先發力，轉入直路後率先帶出，末段力抗對手衝刺掄元，呢招中段變奏令佢贏咗呢場G2，技驚四座。

賽後李寶利話中段覺得步速太慢，而佢亦對Red King嘅氣量有信心，加上佢喺歐洲策騎時亦經常會讓坐騎中段變奏發力，所以佢今次亦決定咁做，最終Red King順利贏馬，繼上次為佢帶嚟G3勝仗後，今次仲贏埋二級賽，因此佢話明會繼續為此駒效力。

風吹雞蛋殼～

講咁多
機智神駒騎乜撚

係香港佢好似無乜變奏

連連歡樂 賀賢 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (薛恩)

各取所需 韋達 快操 沙田 全天候 28.5 25.3 (53.8) (練馬師)

明月昇輝 韋達 快操 沙田 全天候 28.4 25.3 (53.7) (練馬師)

天生一對 丁冠豪 快操 沙田 全天候 34.0 26.2 (1.00.2) (練馬師)

倒數了

天生一對點睇 仲有冇執多場 潘頓贏個場好輕鬆

各取所需贏未

係咪等冷食

場場近 都好難冷

衰馬confirmed

又睇下達少係咪咁勁又幫多隻唔出頭馬

players
1.囧 FCLA 半2.5B 3.3 x 提格雷斯-1 2.5 x 阿美利加半1.5B 2.5 v
2.蘭仔 松鼠3.5b 4.25 x 左膠半主2.32 x 天狼半主3.15 x
3.阿錯
4.單挑
5.人一世 山口雷法1.5半大 3.12 x 昂熱客勝 2.42 v 甘岡-1主勝 2.68 x
6.被層殺 鳳凰w 2.47 x 3.5b 3.12 x
7.寶高 岡山主其他 60 x 江原3:3 40 x 國體主其他 100 x
8.なつめみお 卡斯洛達-1 1.98 x 格流半主 1.52x 天狼星0/+0.5 1.94 v
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

貼貼我櫻出黎轉運先

魔族閃焰放得太快
最後100 斷
第2
福永係小倉贏左幾多場1200

Fcla一粒波都入唔到
你賭囉😂

福蛇下午茶未

打疊四場角細
跟住你同我講 美職黎架😂

乜能野美職潘頓
卡路士韋拿有踢都冇波入🤣🤣🤣

呢句我講咗好耐了

旺紫丁望空跑?

曾派天鵝騎士征港 前練馬師伊藤正德病逝

伊藤正德於8月21日病逝，享年71歲。

日本中央競馬會前練馬師伊藤正德，兩日前在日本因重病辭世，終年71歲。

伊藤正德為騎師出身，他是騎手育成所花の15期的學生。伊藤正德在1987年成為練馬師，曾訓練出「空中聖戰」攻下1999年安田紀念賽以及一哩冠軍賽；另外他亦曾在派馬遠征香港，包括2003年派出「天鵝騎士」出戰香港一哩錦標，在2010年亦派出「永通達」出戰女皇盃。

去年2月28日退休，他的徒弟有已去世的騎師後藤浩輝。

樸素無華贏

但我好撚唔安落

杜滿萊快啲食屎啦屌

笑撚死

波斯劍客第2
旺紫丁第3
東瀛天照慢閘

連波斯劍客都有第二

放開啲啦

杜滿來呢D垃圾
仲快過東瀛天照全程望空

愛狗黎

Sapporo結果就係識嗰啲贏曬

1.天鵝主其他 28倍
2.全北3:3 60倍
3.摩納哥 主其他 70倍

其他真係無GROUP 既能力
呢場水準好差

舊時星期日有馬賭分散注意力
而家好撚抑鬱

好撚癲
輸緊0-1 果時 買左杯
0-2 補多注 仲有即場大

佢老母 0-2 完
50 幾分鐘換走Vela

又重傷

杜滿萊 睇來就快玩完
呢場發揮同日本仔一樣
6檔 3疊 望空
中段先走番2疊

呢條垃圾

屌 亂咁黎

佢係冇心騎姐....
能力有ge

唔覺有 佢細佬就有

Admire Jesta得啖笑
鬥強對手即刻跟都跟唔到

唔係函館點會14番人氣
之前場場跑GROUP 都唔得
係上場有

杜滿來出閘之後
本身東瀛天照慢左即推番上來
佢根本可以等隻東瀛天照上來跟住守BOX 位
佢老尾走去推隻馬3疊望空
所以話去凱旋門俾呢2條法國鬼佬去跑都係死9緊

跟前望空 隻馬咁跑既咩

西部平手盤 1.91
尼斯主勝 1.97
拜仁客勝 1.83

岩岩食完LUNCH

叫美職洩恩算啦

老實講 牙拉個時去到日本一定係天王

琴日馬拉松得你仲有錢衝線賭我超

睇下個騎師榜就知
11位
堂堂鬼佬可以排呢D位
冇心跑就走
支持已經唔多

諗住繼續用悍將吉田隼人博下有冇
依家想驗腦

Lucky Lilac近幾次first up都唔得
估到贏唔到

準備睇澳假

俄超我開季90%勝率

贏唔到唔緊要
大佬你次次留後守BOX 位
呢場你推上去望空跑
個騎師係咪傻

今年啲真正鬼佬去唔到日本
旺紫丁繼續誤於庸手

一定第一
反拉都係咁講
D走位係日本已經贏晒
睇老母華同杜滿來來香港
根本同希威森一樣

唔撚比水?
我0%

On99
樸素無華2000都贏

你都唔賭

真係垃圾黎
退化哂，廢過日本仔

是但一個都屌打佢啦

肯14日就得既
諗緊隻戰舞者俾邊個騎

Linda 呢

3個月用左QUOTA
秋季冇得來

我估杜滿萊冇諗過點跑
諗住食級數點跑都贏

唔通係麥晴欣

點會望空跑
而家俾頭2馬贏幾個馬位

連達文去日本都騎到風生水起 可想而知日本班騎師有幾差

幾正

JRA前排改左例 方便佢過去

明明以前來勁D果時
D人笑牙樂廢
仲成日話屌比細佬上左身牙...
而家牙樂係咪已經強過佢了

算幾靚女

係
所以佢秋季一定去
仲有吉田家擔保
掂

ON9
Vela 50分鐘比人換走
輸緊0-2
買左果d表示 頭都爆開

一定啦 阿樂勁好多啦

下場all in

一出閘守個box，500就抽定出來生位壓埋去
短直路佢仲屈

All in psg

仲邊有$....

杜滿萊喺香港好似紅過一排 印象中個時淒涼佬成日俾馬佢

諗住今晚c007歐聯

睇D小倉 中京 札幌完全係快活谷
短直路唔守3 4位入來就無得追
馬多後面D馬永遠唔識搵位冇位上
有位已經過終點

將男千六都贏

其實喺香港一排真係會學到野 快活谷好蝦人跑 學到之後搵位一定好左 除非你跟田雞

咁就執個g1
將男1600-2400都贏過哂

喺香港跑馬其實好刺激 每分每秒都好似爭位咁 可能最尾真係輸一超步個位
反拉還反拉 有時有d位係得佢先敢搏 係要寫個服字嘅

傷出

記唔記得2014札幌記念

迷拉咪迷拉=.=
講到反拉還反拉都有既

咁果2隻冇計
織女星同黃金船

我真係唔撚鐘意佢== 成撚人cut線阻撚到人 最慘係被人cut親個d馬都係自己有份買 仲要最後唔撚洗罰

唔好批鬥 唔好鬥黃
手足來的

有新馬褲仲有中文名

PR又黎

戒左賭成個星期 馬季開返唔賭球了 最後一注大賽當完季

To囧:
前鋒-1 2.92
半客 2.22
北九州 3.5b 3.7

同路
賭埋個R聯決賽作結算

應該全世界得香港咁注重走位
一場入面d馬實力夠平均 唔用腦跑影響好大

我福 完了

同撚左路

試諗下潘頓騎與龍同拉一齊走個場 換騎師即刻又唔同哂

又係我地三個

呢d咪群騎密攏不能作準囉

係 馬匹實力太接近 蝕多兩步 隨時三甲都變五五六六
我頓去馬啲拎位走位真係世界級

香港跑馬睇走位真係好吸引

players
1.囧
2.蘭仔 前鋒-1 2.92 前鋒半客 2.22。
北九州 3.5b 3.7
3.阿錯
4.單挑
5.人一世 西部平手盤 1.91 尼斯主勝 1.97
拜仁客勝 1.83
6.被層殺 紅鑽W 2.4 黃鋒 2.5b 3.0
閪部 3.5b 3.12
7.寶高 天鵝主其他 28 全北3:3 60
摩納哥 主其他 70
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

去日本會變廢 騎師個水平咁參差啲鬼佬求其跑都贏

楊明綸都騎得掂

真 步速智慧都好重要 洩生騎掌聲都可以俾個like佢
田泰安賀銘年個d去日本好過

田雞去日本大開殺戒啦

如果個場潘頓同球健士交換座騎 感覺與龍就輸撚硬

我綸今季40win

希威森都二十場

係 位又唔洗搵 直路拉出去 用哂飛天劍同甩疆繩兩招 大超班馬咁掃哂

有樓豬幫手唔難

欺斯祖先

外國馬郁d贏幾個馬位 使鬼走位咩
Love點跑都贏既
D騎師唔慣要比心機跑 到大賽就柒啦
Kameko個次咪係囉

亮劍

楊明綸40W 洩恩60W 屎忽 70W

外國馬水準硬係參差啲
香港嗰棚馬實力差唔遠
磅位、檔位同騎師走位就好重要

唉呀 點解會咁架

好多騎師喺香港騎完之後進化咗

你睇日本騎師跑馬尤其國寶衣啲真係舒服跑法 係香港應該變地底泥

平衡好已經快日本騎師兩馬位啦

點都唔夠美國佬嚟，史堤芬位都唔攝
歐洲佬又無咁講走位，始終競爭性唔同，馬場又無咁講攝位，香港都無咁多直路賽啦

係人都睇到 罰都唔罰 on9

國寶當自己皇天

唔係咁多超班馬 球健士咁囉

美國佬又係痴撚線

話唔埋黎海榮去日本都係天王

川田香港跑一季應該贏唔到五場

真 廢過我綸

1檔20疊咪照去

世二 地位不變

陳蛇大逃

黎香港果幾個 快活谷 真係笑撚死

咪同世二相提

騎師賽on撚9 個個飛到唔知去邊

佢嗰場仲要唔止一次係咁
有兩次舉得高過個頭

仆街原來今場 Chris Beath 吹

你地好撚乖 澳職提都唔提

其實我覺得陽明綸綸又唔係咁差

垃圾黎衰過泥水

川田將雅笑撚死 legend轉彎都係搞笑

爛泥嗰種垃圾唔講得笑啦
騎姿核突到
騎落去完全食唔到落隻馬到

我諗love 呢兩場用陳蛇唔減磅都照贏

湯智傑泥水都照大炒啦

但佢嬴到馬...
綸好撚柒

依家既肥鬼騎都贏

今日咁得閒
想c007賭球
求屌醒

陽明係上季特別衰啫
爛泥係十年如一日冇進步過喎

屌 咪撚賭啦
差兩星期都忍唔到？

唔得
佢太重隻馬會頂唔順

點會狄狄退役先過佢

Love斷腳 人道毀滅

賭乜撚嘢呀憲叔
食返個下午茶先啦

牙人 好手足

牙金 愛你
最近想增肥 4粒鐘食一餐

狄狄跟希欺可能搵得仲多

食辣椒油增唔到肥㗎喎

覺得威哥咁瘦呢啲無咩男人味
要好似我肥咁嘅身形先吸引

.............

屌 我個波apps 出貓叫1-0呃左我10分鐘

刷完3隻引人高追就冇角

角大又輸

當囝最型

個倉贏大賽分到錢就係

有可能衰過何良?

邊個係威哥

呂健威

良禽擇木而棲啦
話之你婆娘當契仔咁錫
希欺嚟到梗係黐埋去先

威哥都叫瘦

何良今年等收信啦

好瘦弱
人到中年應該要肥壯啲

何良鍚個副練多D

食多D海膽

咁牙me嗰啲叫咩

係咪梁明偉？

沙田me 好撚型wo

我冇話牙me有問題喎
照返憲叔邏輯牙me係零男人味

YES

婆娘冇咁狄狄仔依家搵東東泥水操馬
真係可以準備送佢上山

講真，泥水同佢少左好多合作
以前成日有交收

沙特盃獎金未落袋 美國泥王贏G1擸232萬頂住先
23/8/2020

Maximum Security今朝揚威太平洋經典賽。(圖片：)

美國泥地好手Maximum Security去年出爭三冠大賽首關肯塔基打吡勝後被貶，已經引起不少風波，慶幸呢隻馬之後都好爭氣，分別贏過赫斯基邀請錦標同埋雪茄一哩賽兩場G1，今年2月底更捧走首次舉辦，總獎金達2000萬美元(約1.55億港元)嘅沙特盃，而呢場賽事頭馬獎金達1000萬美元(約7800萬港元)，夠晒和味。

不過，由於Maximum Security練馬師薛緯誠卻因涉嫌對賽駒使用興奮劑而被美國政府起訴，沙特阿拉伯馬會目前仍未發放頭馬獎金畀Maximum Security，所以呢1000萬美金實際上仲未落袋。

既然錢未收到，幕後亦要繼續安排Maximum Security上陣，今朝就喺美國德爾馬馬場角逐2000米泥地一級賽太平洋經典賽，只係面對五匹對手，結果以輕鬆姿態掄元，就算呢場G1頭馬獎金只得30萬美金(約232萬港元)，都叫做可以頂住先啦。

下季應該多啲
不過冇用啦人又唔得馬更唔得

西鯨連四角

西魚無啦啦四連角 你老母賭

叻廠搵個鬼佬摸佢啲馬都冇
嘥氣

係佢唔要姐，以前佢都有大師傅幫佢去馬
而家佢重用東東算
下年加埋泥水一齊搏

前鋒又搞乜鬼，半場0:0

聽晚好似有一水澳洲馬過黎

全北跟手又兩次連角
又mon撚住我買咩開對家

仲有6分鐘

1:0

不如輸撚左佢啦前鋒

留名又反杯

輸撚埋
你把口真係

80分鐘2c 你同我講係澳職

我輸晒

大阪系上啦仆你個乖

日假有冇咁假，上場鯨魚打隊榜尾90min先入一球，今日半場對前鋒1:0

前鋒爆埋

confirmed 今日前鋒輸撚硬

DLLM
手持半大 又含撚

頂唔順

唔係呀 鯨魚今季個勢唔差 聯賽盃都冇輸俾前鋒 日職重開咁耐得佢對前鋒係冇輸

對閪鑚又可以炒

買左咩

上盤果D仲有半場叫，叫生叫死咁
我半大呢D 斷左氣啦

澳職角大

買角大開角小 買角小開角大

拿蛇

美職潘頓
日職潘頓

今晚或者聽朝到
其中一隻又係包裝系

福點部署

好似有影雄份?

5角

無錢買啦
C007買左R聯等收皮

拜？

狗會仆街啦
買鐨 佢個Odds 係咁轉，轉到夠鐘先比人買就截
你老母牙

係，燈死埋咪算數囉
證明自己真係唔應該再賭

留俾你班賭神買

唔通真係咩都唔做?

係咪叫做包裝永旺

豬埋情緒

唔做啦 咁你有咩高見

北九州

影雄嚟咗差唔多成個月喇喎

不是
Shadow Hero未改名

做冷氣軍師睇你哋賭算

冷軍死全家

記憶中幾日前係YOUTUBE見過條馬會片訪問欺C話下批黎加盟有影雄

jisoo買左咩？

延任一季
守住呢條戰線

係我記錯
未到果隻係Master Montaro

Master Montaro嚟
Shadow Hero上個月到咗開始操緊喇

696

接受委任

我9up

西魚角細又爆

日乙潘頓
全球潘頓今日夾左戲?

買紅鑽角細又三連角

紅鑽 3連角，又針

賭波難撚到

北九州！

發覺角細爆嚟爆去都係我地三個

其實買其他彩池都唔會避到

前鋒-3 快

總之邊場反鑼輯就一定呢三條蛋散有買

琴晚昂熱強隊領先，等佢刷多隻即刻入角細，又爆

神船goal，角細收工

紅鑽輸鳩埋 又廿角

小林悠落場未

其實貴價PP係咪越早黎越著數

一定啦早啲嚟適應水土先

睇包裝系條飛機片
Shadow Hero條頸好有力

橫濱水手0c

Nazeef今晚點睇

昨日洛城
今日前鋒

乜撚野韓假角細 書到仆

我跟民意總辭88

前鋒連角 笑撚死

唔跟民調都要辭啦
邊有面賭落去

呢個假希望勁

自動波啦

呢兩場應該90+ 爆多一角頂撚到吐血

總之最後都係爆

中位數

U 9.5?

bomb

全北先收皮

韓假第二個blacklist 無得傾 低鳩能

Where is no.1?

my超

烽超

橫濱水手我屌佢老母

全部波開緊賽績派對家 叫都冇得叫

西鑽無啦啦又互刷 爽

9.5s?

北九州呢場個劇本同尋日松鼠一樣，又10幾分鐘1:1,然後凍撚晒

全北又絕殺 撚鳩角細狗

咁唔通買三格咩

屌你老母又中位完

講撚咗 早10分鐘爆等你唔使爆血管

水手三箭刨績巨角就得1角 你老母

鹿島鹿角又刷乜撚

西船封乜鳩角 陣間咪又係爆

同撚左路
不如齊戒

感覺上個型格同隔離嗰兩隻係有分別
四肢比較修長

準備爆

中位數日日撚賽績派

現有角球數 10

紅鑽角爆到七彩

好撚老土

一蚊不買日韓俄

發覺亞洲歐洲都好難賭

早兩年非洲盃狂追角細好爽

你地個時日日大勝

就嚟開鑼啦終於唔洗咁悶

泡菜比天收喎
又爆過教會群組 一日4百單

11
前鋒10

賽績派跟住係咪摩哥角細

well deserved

泡菜2002黑走魯爾

馬迷又豬晒 幕後執到笑

一人一個伏到無淪的日本「美食」！

呢個po幾好睇
醬油團子嘅評價差唔多係五五波
我認為佢同關東煮根本影衰日本食物

好撚彩無賭
前鋒都輸波on99

==

0-1 88

煮飯算屌你老母

你又中啦角細

你跌左個良心

1c zzz

88

北九州入得未

又同路牙

同路戒

我買左W 今日未中過

兩隊係積極過日乙何良，但係d攻力

幾場一齊爆角 唔戒都唔得

上盤又輸 點賭

冇賭好耐啦 星期日唔洗成日mon住d球踢成點好自在

又中

鹿島鹿角都爆角真係無得玩

好似好好火氣咁

0:2

8c 我頂你個肺

唔會再上黎
各位江湖再見

成功丸杯上杯再假D

咁你熟啲喇
睇操不嬲係我弱項

bogo晨操大師

我兩樣都ok

食過一次醬油團子
成舊嘢都好on9

有樣唔係嘢食，梅子茶我搞唔掂

角球全對家

未飲過
但齋睇名冇乜嘢吖

我麻麻哋酸嘢

又同爆菊蘭一齊-30

我仲未俾燈水

而家點部署

買左腳
咁都嘔返半格出來

向日葵正氣到 今季球季

你高層。。。

players
1.囧
2.蘭仔 前鋒-1 2.92 X前鋒半客 2.22X
北九州 3.5b 3.7 X
3.阿錯
4.單挑
5.人一世 西部平手盤 1.91 v 尼斯主勝 1.97
拜仁客勝 1.83
6.被層殺 紅鑽W 2.4 X 黃鋒 2.5b 3.0 X
閪部 3.5b 3.12 X
7.寶高 天鵝主其他 28 X全北3:3 X
摩納哥 主其他 70
8.なつめみお
9.賭波馬
10.烽煙
11.奧總
12.長井
13.福逸

有冇mark漏

老死我好似連續燈左10注，你聽日可以試下俾晒我對家

廖浩賢香港賽馬

我都連燈6注

咪癲
如果係我洗呻？
低層嘅 要返咪返 事旦
今晚睇波辛苦啲姐

梅拿黃 5.0
鴨巴甸主勝 2.05

Monaco屌打到 7成幾控 屌完半場打
輸0-2

monaco追番粒 實狂攻爆角細

慘到

先贏一場

歐聯有無水

不過我見你比向日葵3.5 我先轉買2.5

澳職追角大爆廠了

wa hiiiiiiiii

拿蛇話淨係追光輝角大

2035有法國莫尼大賽

Hi粉果 long time no c

唔緊要，我冇賭真錢

粉果蝦

聽講你尋日10.5追到18.5

中到傻啦

求水

wa monaco

金蛇又贏

粉果未死?

Bayern

食粉果梗死既機會近乎0

搶口到

聽朝早餐

巴黎二線隊
呢d平半gel住黎食

牙必呢兜粉果食左幾個月

monaco連c

仲有一兜

開季未呀屌

法國馬邊度有得睇？？

高君濤馮耀正重奪冠軍 聖靈之都煞科摘金

高君濤(左)及馮耀正(中)成為冠軍騎師及練馬師，右為升格大師傅張志立。

澳門2019/2020年馬季今日煞科，一對遙遙領先的騎練高君濤及馮耀正，正式封王接受加冕，而全季最後一場盃賽澳門金盃，由「聖靈之都」以1.5倍全熱姿態勝出，為今季寫上完美句號。而澳門新馬季將於9月19日星期六開鑼。

高君濤曾經由2012/2013年馬季起，連贏4屆冠軍騎師，相隔3季之後終於重奪一哥寶座，以57W大幅拋離第二位恩利克17W，歷來第5度奪冠。練馬師方面，馮耀正「三年抱兩」，繼2017/2018年馬季首度奪冠後，相隔1季後再次榮膺冠軍練馬師，以43W完成賽季，更是唯一全季總獎金突破1,000萬元的倉主，名利雙收。另外，見習騎師張志立於尾場以「荷蘭炮彈」埋齋，並宣告正式畢業，新季將以大師傅身份上陣。

煞科戰焦點落在第四場一級賽澳門金盃，澳門現役最高分賽駒兼上屆盟主「聖靈之都」，在何華麟胯下成功蟬聯冠軍，更造出1分45秒8超快時間，僅差1997年由「特警」所創出草地1800米紀錄時間4線。不過，「聖靈之都」今場贏得頗為驚險，終點前以鼻位之先，僅僅影贏恩利克策騎「耀昌之星」，力保不失。今季四歲三亞王「耀昌之星」，雖然繼澳門打吡大賽敗給「聖靈大亨」之後，不幸地負於另一同主馬「聖靈之都」蹄下，又一次屈居亞軍，惟此匹五歲新星在澳門10戰4冠6亞，從未甩Q，成績亦令人讚賞。

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

Register 一個France Galop嘅AC

咩話？前馬王仲有貨賣？

潘頓曾多番強調上季是他在港策騎最艱苦的一季，但他既能完成冠軍騎師三連霸，同時亦憑「時時精綵」攻下女皇盃，成為賽馬史上首位包辦香港12場一級賽的騎師，成就非凡。展望新季，潘頓相信能與一哩王「美麗傳承」再次改寫歷史！

對上三屆香港馬王「美麗傳承」與「時時精綵」均是潘頓的嫡系坐騎，他坦言兩駒各擅勝場，都是當之無愧的馬王。即使「美麗傳承」未能成為香港首匹連續三季當選馬王的佳駟，但他深信此駒即使已轉8歲，仍有能力改寫歷史，成為香港史上首匹累積19W的賽駒，可超越「永勝」和「精英大師」18W的成就。

「『美麗傳承』與最銳利時期比較，上季的確有些少回落，但牠實際上全季8戰未甩三甲，兼且完成女皇銀禧紀念盃三連冠，反映牠在一級賽仍極具競爭力，只是優勢不再是壓倒性。『美麗傳承』今季改由大衛希斯訓練，我認為以練者功力必可令此匹一哩王維持水準。無疑牠已轉為8歲，踏入競賽生涯尾聲，不過我仍有信心牠在新一季有權再添頭馬。至於『時時精綵』則是目前全港最佳長途馬，我希望牠能於年底國際賽再次交出好成績。」潘頓說。

有理共想開鑼爭盃
另一方面，潘頓於近兩季開鑼日分別憑「勝得威」及「帝豪福星」捧走特首盃，今屆這場一班田草1200米盃賽，他已落實策騎葉廐「有理共想」上陣，潘頓透露「有理共想」在高伯新馬房時，自己未曾策騎出賽，因此對馬匹認識不深，但他指出早前過檔快跳時，馬兒給他的觀感良好，配合評分已有所回落，可望於一班賽恃質凌人。

Thanks鈴兒花就快跑

咁多辣椒油
啱哂你同憲叔share食啦

你呢句嘢咁蘭囝feel嘅

乜都冇買贏乜q

支持下英女皇

馬季回歸你都回歸

英女皇嗰隻完全冇嘢睇

Frankie

華特

多維爾今日咁嘅地

下年又拎去ascot

頭二馬閃到英女皇個隻心諗屌你地咩

頑強生機好似真係有啲料

拜仁-1 2.97,開呢d賠率係咪侮辱緊拜仁，gel定先都得了

呢組仲衰過Phoenix stakes

今日有冇綠營打手

Commonwealth Cup

HUNTER X HUNTER 復刊我先賭返88

咸頓打手又要蒲頭

今晚睇定PSG捧盃都得lu

Frankie停8日換咗兩個g1，隨時三個

馬模10.5s 88

留番係英國都跑唔贏貓蛇愛騎同love架啦

而且獎金高啲

@金
我去緊土記

有咩搞

luke morris啲騎姿好撚核突

33分鐘10c

笑死

好彩冇買角小 避左一劫

好能眼訓

Same

點睇歐聯

屌 一陣一定要眠一眠
直落聽日實暈

聽朝早起晨操啦老友

sleep is for the weak

又賭馬拉松牙

啲波野雞到唔想賭

冇得去韓國，罷操了

唔賭啦 讀書算 88

賭波馬後悔緊細個點解讀書唔去賭
你調返轉？

果d紅山茶...

老實講 賭到做賢達嘅有幾多個 雖然有呢到好多手腳陪我X 但見身邊d人儲錢自己就攞去賭仲要成日X真係。。

紅字頭激到吐血
紅海灣
紅山茶
紅牌

紅星波馬害人添

我都係假膠講下笑
緊係支持戒賭

紅旺
洪祖坑

賭少左好似d錢多d可以用其他地方 又唔洗吐血

鬼唔知咩 但我已經返唔到轉頭

紅星

呢個幾月戒左賭馬

手腳 今晚歐聯當完左呢個難捱嘅賽季好唔好？

唔該哂

牙當你話減肥。。食完野行路 回程又買野食。。

睇緊馬之餘睇緊AIG英國公開賽, 點解韓國女仔打golf特別勁

幾時返黎精選

感謝分享

Open new post la ready

打手又出嚟

完左之後咪新既開始
好撚pr

希望阿加汗贏番場

Nazeef熱到咁